(動漫台)比條iq題大家估下..一個男人有兩個生殖器官.估一個人物

比題iq題大家估下

邊個動漫人物係有兩個男性生殖器官

要講埋原因

兩頁開估

言峰綺禮

每個答案 要加原因

所有半蛇人
因為蛇有兩條j

秒

我明了

兩頁開估

燃堂力 因為佢個下巴

秒左啦

佢唔止兩條

比小小iq成份OK？

男人同志偉

push

腦魔

推到兩版當我輸

比古洛 由2個男人合埋一齊

估一個動漫人物

士郎 土郎

其實你估中左 但少左個原因

因為你係撚樣

屌你老母

蟻多嬲死象

屌你老母！